[全民造星]我發現呢個節目有好多潛力GIF

上面2張唔駛多講啦
其實仲有好多

....同求其cap出嚟有咩分別

睇樓主果堆gif既反應

冇追開唔明正常既